#
 
ข้อมูล
ใหม่
ผู้
เล่น
คุม
รถ
เพิ่ม
ไว้
คิด
กระทำ
Final
 
Fantasy
 
XV
 
Regalia
 
Wait
 
Mode
 
#
ใหม่
โหมด
โชว์
ต่อสู้
บูธ
ฮา
จิ
เมะ
ทา
บาตะ
นำเสนอ
ข้อมูล
พิเศษ
แนะนำ
ระบบ
ใหม่
เกม
เพิ่มเติม
เวอร์ชัน
ขาย
จริง
ใหม่
นำเสนอ
ดังนี้
ผู้
เล่น
สามารถ
ควบคุม
รถ
อิสระ
บน
ถนน
ระบบ
นำทาง
ถนน
อัตโนมัติ
ต้องการ
เปลี่ยน
เส้นทาง
สามารถ
ทำ
คุม
รถ
เลี้ยว
เส้นทาง
อื่น
ซ่อม
รถ
ทำ
รอ
ซ่อม
ไม่ว่า
หา
ป่า
ล่าม
อนสเตอร์
แคมป์
เป็นต้น
รถ
ใช้
น้ำมัน
น้ำมัน
หมด
รถ
สามารถ
ใช้
งาน
จนกว่า
นำ
รถ
เติมน้ำมัน
แผนที่
หิน
ธาตุ
ผู้
เล่น
สามารถ
เก็บ
พลังงาน
ธาตุ
เอา
ทำ
ใช้
เวทมนตร์
ระบบ
ต่อสู้
ปรับ
เน้น
ต่อสู้
มิ
นิบอส
ทำ
ฆ่า
ภายใน
เวลา
กี่
นาที
ฆ่า
ใช้
เป็นต้น
ไท
ทัน
ในเมื่อ
ต้น
ปี
กลาย
ซัม
มอ
น
เรียก
ซัม
มอ
น
ยังคง
เหมือน
เดิม
ภาวะ
อ่อนแรง
หลอด
หมด
เรียก
เพิ่ม
ปรับ
หยุด
ตัว
เกม
กรณี
ผู้
เล่น
วิ่งหนี
ฝูง
มอ
นสเตอร์
ระยะ
เวลา
ทำ
ผู้
เล่น
สามารถ
คิด
กระทำ
ตัวละคร
ต่อไป
อัน
คุณ
ทา
บาตะ
ระบุ
เสียง
ตอบรับ
เรื่อง
พอสมควร
ตัว
เกม
เน้น
ความจน
เหลือ
คิด
กระทำ
ต่อไป
ดังนั้น
เพิ่ม
ระบบ
ตอบ
โจทย์
ผู้
เล่น
กลุ่ม
ที่มา
Trailer
 
VR
 
Titan
 
Square
 
Enix
 
is
 
Leading
 
Edge
 
Regalia
 
Regalia
 
Sidequest
 
Regalia
 
Link
 
Tactic
 
Tactic
 
Quest
 
Link
 
Tactic
 
Gaia
 
Trailer
 
Noctis
 
Noctis
 
HP
 
Wait
 
Mode
 
Options
 
Action
 
Square
 
Enix
 
Present
 

